（831淺水灣BE WATER）如果決定唔送頭又想爬山的義士請進！

香港好大獲，我祈禱問耶穌，佢話明天需要奇招。

佢話聽左好多日be water，叫大家不如明天真係去沙灘，真心。BE WATER精神其實由摩西過紅海開始，我地聽日就去be water吧。沙灘呢個環境好specific，一定安全，嚇下班有錢佬，史無前例，畫面有趣，外媒實報！其實地方真係冇所謂，遍地開花，人數最緊要，可以耶穌話明天差唔多鐘數沙灘見，be water，阿門。

推

探人?

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

沙灘散心

推推